對唔住我唔知自己捱到幾耐

孤兒仔 連一個屋企都冇嘅人 每日都好想死好絕望 冇人冇物 好似個波咁俾人拋嚟拋去 我只係一個負累 由一開始我已經係一個錯誤

7/9機場更新 求求大家

出來夾下歌仔囉

願榮光歸香港
搵D世藝做下

我地唔可以再少一個人🙏🏻

冇朋友

有隊友

比個擁抱您
我相個每個人都有價值同好特別的！

多謝絲打

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

捱到去煲底見

唔識點樣安慰人，我淨係想同你講，如果你做傻事，我真係會心痛，為咗煲底之約，撐落去好唔好？

手足加油

一齊行阿

比個擁抱你，堅持落去

仲要捱幾耐先會見到希望

我地會支持你架

有咩興趣？我陪你，乜都得，吹下水又得，跑下步又得，得左。
有200萬屋企人陪你嫁，傻豬

再見

呢度個個都當你係朋友仔

唔好唔記得回望背後
你身後仲有好多隊友架

相約 煲底相見
要死都係我呢啲廢揸死先

200萬屋企人 喊咗

希望已經見到，我地一定會得到我地應得嘅
所以撐住，有咩唔開心就搵我地傾
巴絲打一定支持你

你而家幾大個呀? 有啲乜講俾我地聽, 睇下我地會唔會有過來人有同樣經歷可以幫你諗下方法?

我就係其中一個喇，喊下啦，使唔使借個肩膀俾你用下

一早約咗煲底見 唔想少你一個 ，
齊上齊落 一個都不能少。
我地唔係一早約好咗咩？